夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

未做完project

訓

唉

小小

行緊返屋企 凍4了

訓醒先

出夜街woho

唔睇時間出街

唉wt

me is 大大
i want diu your小小屎忽lone

又瞓唔到?

屌你啦 依架先8點am

肚餓

唔係

打爆你

你最錯，係帶咗我嚟
我最錯，係仲未離開

掛住你 但我未沖涼

唔洗訓呀？

聽朝先

大家都冇錯

沖涼
去

空虛寂寞凍到醒左瞓唔着

你今日有意義？

試下

笑啥

木意義

飽了

BB

乖乖訓啦

98

請你飲

咁做wt

唔好

aa

你都係

go

難飲

j右

傷針

求我